有野想話你地知

喵

做兵做到咁撚廢

做兵就得向後行